
                      Increible,en los personajes principales tenemos el capitan habia ido a morir y le daba igual que los demas murieran con el,otro un asesino sin escrupulos,otro un traidor ,otro un cobarde,habia uno que casi era valiente,en fin segun el ,describe como soy yo y mis vecinos.Cuando mandan a pedir ayuda es interceptado por el ejercito filipino lo curan le dan de comer,puede andar libremente por el campamento,le cuenta sus planes y lo devuelve con los suyos para que siga matando filipinos.ABSURDA sin ningun rigor historico y dejandonos como gentuza,mientras todos los demas son BUENISIMOSSSS.Y encima estara financiada con nuestro dinero.
        
            